尋找識得救援嘅人員

如果喺街被狗咬親點算 洗唔洗打針？

推

痛死我啦

隻狗仲追緊我

好痛啊